[幫手整]各國駐香港領事館

幫手print，去機場派俾旅客，教佢搵自己國家領事館幫手，我地幫唔到佢地幾多，只可以用呢個方法！

教佢地上政府網自己睇！

我們不是暴徒，幫得幾多幫幾多！

8.18!!! 荃葵青大遊行改左去 8.25! NOW OR NEVER

幫手呀仆街